無綫電視發表聲明，歡迎警方嚴正執法，打擊針對傳媒機構的網絡罪行

【警方拘捕2男1女 涉網上發布針對傳媒機構恐嚇言論】
【無綫：歡迎警方嚴正執法】

警方拘捕2男1女，涉嫌在網上發表針對兩間傳媒機構的恐嚇言論，並煽惑他人傷害該機構記者及破壞其攝影器材。另外，在未經授權下取用廣告商的商業資料，並有組織地以威嚇手段向廣告商施壓，脅迫他們停止在該機構刊登廣告。他們正被扣查，警方不排除會有更多人被捕。

網絡安全及科技罪案調查科經調查後，昨日起在全港多區進行拘捕行動。2名被捕男子分別21及34歲，他們涉嫌串謀刑事恐嚇、煽惑他人進行刑事毀壞及串謀煽惑他人進行刑事毀壞；另一名被捕的37歲女子就涉嫌串謀刑事恐嚇及有犯罪或不誠實意圖而取用電腦。行動中，警方檢獲6部手提電話及6部電腦，相信與案有關。

警方譴責所有形式的恐嚇行為，包括針對傳媒機構、記者及廣告商的恐嚇言論，又指有關行為嚴重影響商業活動自由進行及妨礙新聞自由。

無綫電視發表聲明，歡迎警方嚴正執法，打擊針對傳媒機構的網絡罪行，和網上煽暴的非法行為，又呼籲所有遭到網上威嚇、滋擾的人士和商戶挺身而出，盡快向警方舉報。

#香港電台 #RTHK #香港警察 #無綫電視

唔幫襯你都犯法 使唔使用槍指住我幫襯你

【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇

支那01帶風向同滲透已經延伸到連登外面 大家訓醒未
立法會選戰 連登仔第一個考驗：打柒支那01

知唔知道點解今次中共病毒疫情，共派政黨，特別係民建聯，民意得分直線上升???
答案：係因為支那01係背後緊搞鬼！！
『
公民黨的評分較七個月前顯著下跌5.7分，是其於2006年上榜以來的新低，而民建聯則顯著上升8.4分。』

2020.04.24 損人不利己並非為政之道
WHAT THE FUCK
刻意放大公民黨郭榮鏗 「阻住晒」「影響民生，議會運作」的負面形象
堅守議會 減慢赤化速度 阻止23條立法絕口不提

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news，唔好再被佢帶風向
搞鳩我哋香港人咁撚耐 支那01呢條數香港人未同你計

上年反送中大家唔係未領教過 唔記得嘅幫你重溫下
支那01滲透連登亂鳩咁帶風向 搞到我哋抗爭路途艱難咗咁多 你唔係唔記得呀嘛？
2019.10.06 曲解個別人士看法 為連登仔「主流」意見
不排除發表裝修過火言論人士係01自己友裡應外合

2019.09.22 試圖用煽情手段令人對示威者反感

支那01最近已經現撚晒形，直頭唔同你扮
2020.04.27 合理化中聯辦港澳辦在港干預內部事務 爭取政治話語權行為

2020.04.25 口罩問題拖慢嚟處理 港共遲遲唔封關 要手足炸羅湖關口 醫護罷工先肯「局部封鎖」，如果咁樣都唔慢點樣先算慢？？？

最近搭車，仲係見到好多港豬攞住手機睇01，此風不可長！！！
支那01最近仲成為咗網上媒體market share第一，01笑緊你哋班港豬同連燈仔呀

Google新聞News Feed，如果見到01啲新聞彈出嚟，記得取消追蹤！
自己做完之後，記得幫自己屋企人做，做完之後幫朋友做
一傳十，十傳百，發揮群眾力量
一定要打撚柒支那01

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
因為好重要 所以要講三次

支那01，一定要打撚柒佢
守護香港，反對紅媒滲透
telegram group:

以為咁啲商戶就番到身

［抵制TVB任務29/4］出入易迷你倉 用前請三思

咪陣 越搞越臭朵

恐嚇?????

抵你叫CCTVB
唔撚幫親都係犯法

借個位唔好意思
{五一黃圈週序幕}卡路里大台xCCTAI左膠的黃店之旅第二彈

坦白講 好多商戶都係見你CCTVB收視差觀眾層面窄 再順勢加埋近排經濟差而唔落廣告 你真係搵黑狗出手就可以起死回生咩

btw CCTVB嘅董事同僱員都係《防止賄賂條例》下嘅公職人員 希望你地唔好行差踏錯啦

我都俾689恐嚇到唔敢幫襯蘋果D廣告商 幾時拉人

拉左689未

PK: 我地係不偏不倚既

聽日cctvb呢段新聞會係咁loop